痢記又開始打回原形了

話都無咁快

等睇埋曼城個場

球迷如若很好奇
猁有讓我嚇怕的準備

啲痢迷呢